100單

驚？

咪又係要返工

咁少?又冇死人又冇封関...

請継續

on9 有鬼用 flu

開個澳門關比我，得唔得

正呀

推